我承認我屎愛情裡的廢柴。。

朋友，然後變好朋友，係咪就再無然後。。

然後....你的樣子如何

正常。。只係佢太完美